丹蘇係咪史上最廢簽約

0正選次數
仲要比2m租借費

十二碼幫牙狗入決賽重奪fa cup

全能？

起碼有正選過

阿記果時輸到仆街 狂買人 但新簽的人又唔用
最後又係果班仆街上場

丹乜鳩蘇

足總盃四強對巨根互射十二碼有份射入

同董方卓道理一樣

Viviano
外借阿狗半季一場正式比賽都冇踢過

ccc尼嗰季拎到金手套，應該係同Viviano練得多有進步

淺野拓磨

宮市亮

出場（進球）
2011–2015
兵工廠
1 (0)

2M都唔係錢啦今時今日

呢件真垃圾
仲傷撚埋

吸傷

租嗰幾百萬好閒啫
嗰啲幾千萬買垃圾返來咪仲廢

亞洲球員
點都有經濟收益

啲貴價水貨仲廢啦，依件頂龍係無用，個啲係負作用

以為巴塞無水貨

都叫入過一球靚波
Park>>>d.so

朴主永其實落場睇落又唔係有幾差
唔知點解雲加完全唔用
盧卡斯佩雷斯又係咁，未去到傷晒d人都唔用

入過保頓波幫阿聯賽盃出線